浪費時間整防線，一推進就散，逐個逐個送頭

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

四散又唔跟大隊

不嬲都係咁，所以愈黎愈少人就係咁解

唔該要出去既參考返烏克蘭或外國既抗爭手法，佢地唔會玩麻鷹捉雞仔遊戲

最搞笑係拎磚原來係掉喺地下